【非支那製】【I/A】劍客物語 (11) - 開POST麻煩跟返Template嚟開

官網

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

【開Post用Template】

留名

整合Code
截至10月30日
Code會過期 盡快入

1．SWORDMASTER
「4星角色召喚卷x1、5星防具箱子x1、S級突襲箱子x3、四葉草x3」

2．THXAPPLE
「300紅寶石」
31/10/2020 - 22:59

3．MINOTAURS
「300紅寶石」
19/11/2020 - 22:59

4．GOODJOB
「500紅寶石」
23/10/2020 - 22:59

5．THANKYOU
「300 紅寶石」
31/10/2020 - 22:59

6．SMS2NDWEEK
「500紅寶石」
23/10/2020 - 22:59

7．BESTRONG
「600紅寶石」
26/10/2020 - 22:59

8．GREETING
「900紅寶石」
26/10/2020 - 22:59

9．PREHALLOWEEN
「300紅寶石」
7/11/2020 - 22:59

10．WAITINGSTORE
「300紅寶石」
25/10/2020 - 22:59

11．HALLOWEEN
「300紅寶石」
30/11/2020 - 22:59

12．10KFOLLOWERS
「700紅寶石」
30/10/2020 - 22:59

13．APPLETHX
「300紅寶石」
8/11/2020 - 22:59

14．Trickortreat
「700紅寶石」

來源：

新手Q&A
鳴謝：烏雷克馬奇努

Q: 而家卡緊關，點樣可以最快提升戰力?
A: 新手建議推主線推到卡 然後刷下經水，金幣同技能強化石。

Q:咁點強化最有效率? 係咪所有屬性同技能都要升?
A:其實全部都要升滿架喇最後 但前期資源短缺
最高CP值係 金幣強化: 升到150(體力>爆率>爆傷，最後先升攻防)
技能全部升到15 之後有多資源先升埋其他

Q:3星4星裝洗唔洗升?
A: 前期可以升3星4星裝上+10/+15 用住先，記得砌夠5件拎套裝效果。5星裝就直接升上+15到20用住先都得。

Q:幾時先刷到5星裝?
A:361關開始刷到 (369掉率好似特別好，個人認為都係睇運)
最好揀關刷到S，有人A-B都試過跌5星裝但應該係會影響掉率。

Q:明明強化哂但卡361之前既關咁點算?
A:強化好一隊野理應係過到369，唔係進度問題就係角色問題，可以貼下倉問下巴打意見。

Q: up pool既積分會唔會累積到下一個up pool?
A: 會，舉個例子 今次係奧丁up pool 之後係瑪麗up pool，係奧丁pool抽既積分係會累積落瑪麗個個池度既放心。

Q: 點樣獲得靈魂?
A: 賣角色碎片/課金

Q: 四葉草有咩用?
A: 抽獎，按佢會見到可以抽到啲咩，多數都係經水，大獎係金磚，金磚賣到好撚多錢。

Q: code，活動資訊係邊睇?
A: 官方discord

Q:公會幣有咩用
A: 記得每日換BUFF 係商店>公會個邊換

Q:應唔應該買體力/PVP鎖匙
A: 有充裕既紅石可以每日買6次體力，6次PVP鎖匙

首抽推薦
留意返S第一隻金髮妹係男豬Skin嚟

裝備冶煉推薦
甲靴頭 有巴打提出HP>防禦

武器：
攻擊力％
對BOSS造成額外傷害增傷%
主動技能冷卻時間減少

盔甲：
防禦力％
HP%
暴擊抵抗率%

靴子：
防禦力％
HP%
暴擊抵抗率

頭盔：
防禦力％
HP%
暴擊抵抗率%

戒指：
對BOSS造成額外傷害增傷%
暴擊率%
主動技能冷卻時間減少

護手/手套：
對BOSS造成額外傷害增傷
暴擊率%

Lihkg 公會整合
麻煩有開咗其他會嘅巴絲引用依度 方便下個Post加

公會名：Lihkg
公會長：

公會名：光復香港
公會長：女人湯丸

公會名：香港No.1
公會長：將軍澳百變怪

公會名：名亂改
公會長：CLS作家

公會名：Free HK
公會長：巴索利巴索利

公會名：時代革命
公會長：南咸

公會名：清泉
公會長：格仔餅多鹽

公會名：LIHKG 1
公會長：福頭

公會名：十月濕鳩號
公會長：終國武漢肺炎

公會名：我真係好鐘意香港
公會長：起身屌閪啦

刷咩關出咩裝指南

Stage 361：
5* gears starts dropping.

Stage 451：
Ancient Enhancement Scroll starts dropping.
Crusader set starts dropping.

Stage 601：
Ancient Enhancement Scroll drop rate up.

Stage 651：
Brilliant Enhancement Scroll starts dropping.

Stage 701：
Ancient Enhancement Scroll drop rate up.
Witch set starts dropping.

來源：

屌,特登強把亞實去到35,然後再換光套比男主,反而打隻王仲低攻左,係咁11111111

LM

冇貫穿

無貫裝真係無乜用

免疫有冇話幾多貫可以穿到

好少裝有貫,好難洗

未試過打穿免疫
過百掛

之後有兩套定三套
呢刻得十字魔女龍套

光同阿瑞斯都有,但得10同12%

咁光同十字點混?2+3定3+2?

我無混除左十字魔女,我全部齊

兩個都一套先有貫睇套裝效果未

原來2魔女已經有30貫咁顛,可以試下混裝

天生加貫果d好大機會食唔到5件十字
十字留比本身無貫角
光套果10％貫算啦龍3＋2魔女套仲好

太多貫無攻擊都係死

我緊係無一套先咁問啦屌
鬼唔知有一套用一套咩

晏少少就執裝打柒600關條傻西

係
攻擊力好似入場卷咁
太低都係唔得

終於有石派

依排官方應該掛住搞日服

泡服新角預覽

又係光屬??

八神黎架WOR

香港No.1 7lv公會
清左堆人 有4個位
歡迎申請
打完香港再打大階N就搵到

Lihkg 公公會長加番我岩岩申請左

想問大家 魔法輸出角色排名?

娜娜世一

Burst: athena > aina ~ lucifer > odin ~ dl
Dps: lilith

終於過700

莉莉絲竟然係dps? 見佢冇乜傷害咁

有冇人可以教吓細佬 仲要抽邊隻返嚟
依家卡370 塔卡30層

抽埋魔王返嚟咪爆機

留個位 我本身係 名亂改 呢個公會 但我今日先留意到好似好多幽靈

收到

恭喜大佬

ho ball

過700有個小技巧 有陣時會打到隻補有陣時唔會 只要你喺限定時間內打哂啲小怪 佢行去到打boss就唔會打到隻補 你打唔切啲小怪/打慢左行唔夠就會打到隻補

我都係咁打唔到補就磨過左
btw掛唔到701

應該得惡魔套可以取代古代
但望落減10％傷應該無＋50％防 咁好

想問下我終於三件光洗到上史詩，應該比打手著定補師著？

450隻王物理防禦，我應該搵MARY 定魔王做打手？

BTW d廢hi5星武到底升唔升好

補用古代
你都講得物防點睇到魔王會好d

古代我都有三件，駛唔駛而家上史詩？

遲早事
到你隻奶頂唔到王你就會去洗

又試左一次450,係補師死先，其實同企位有冇關？

奶企最後

一直係最後，但隻王下下中佢

後尾好多穿後排

古代 可能用到你棄個日 升啦

紅卷除左900石之外應該無得大量拎？

冇啦 抵過抽人

一抽入歐

仲未有ODIN 同 LILITH, 唔敢用太多石

升左古代甲同頭上史詩, 今次60秒左右魔王死左...防具係咪要去到+25先夠

試下洗到30%抗暴先 +25好貴
搞掂武器+30 再搞防

即係抗暴好過防%? 講緊打手同補都係?

所有角都係，比人爆一下個傷差幾倍，有能力就洗到血同防個%都高

30% 抗暴 之後就刷血防

岩岩先發覺其實轉生無想像中咁哂錢, 你D強化都仲留係到 只有LEVEL 重置變成1
btw lv1 -> lv105 ~ 14000支紅水 可以轉6野

係食經水姐麻，有冇咁多經水食同轉一次加唔太多數值，變左升裝優先姐

成功磨過左450, 451 係咪可以刷番個零禮拜?

好似可以直上510

以前我係以為連強化都會重置做1 所以一直都覺得係課長玩意

最好去459, 451DROP RATE低D

不過未超越過真係禁到手跛

451 開始S 唔到啦

主要係用嘅經水多左就真

少D錢但係可以博十字軍 我會寧願要十字軍

萬1防都頂唔緊701
比王a 一下24－28k
想3隻磨都唔捱唔住

錢靠賣裝

有冇洗裝教學
幾時用藍/ 紅卷 我見得勁少 唔捨得用

上物質用紅 EG. 稀有上罕有上傳說上史詩
史詩後用藍

我係咁,唔知岩唔岩

sor 唔係好明
即係用紅整到史詩先
跟住用藍洗？

退左會既join

Yes

點樣過lv600

想問下過左450, 而家一路打到差唔多500, 其實係咪459,469,479, 總之後9字尾同埋越高層會越容易出裝?

掛499啦

499出多把勝利劍,已經有8把武,係都唔出湖劍

我PREFER打459多D
499 通常都係草抗 MARY打唔入無S

打關正係出過4把劍，全部靠抽，仲要課嘅

勝利同湖又唔係真係差好遠 都算係緊隨其後喇

50%同15%喎

打關一把劍都未出過

幾時先俾件新既5星裝黎 卡左成星期550

唔係咁又可以點
我有個ACC 除左魔女套未打到之外 其他全部打到哂 除左 光戒

新POST 留名

到底幾時先掛到701 A / S

跌埋龍戒
終於齊哂7set 套
又要開始儲藍券洗屬

再睇返
今晚應該夠coin 買哂斬擊set

國際伏出未

下
原來國服冇斬擊set

冇活動打coin，得套野個icon

啱啱用左20紅60藍洗左一套體力set 俾3rd fighter
放棄洗抗暴
去到boss, 係頂得耐左
試左20場669, 有18場S

打到509 但係打得慢, 刷唔刷509? 定係459, 499?

咁係咪即係代表體力>>>>暴抗 防禦?

我覺得係
體力>防>>>抗暴
我聽日再洗多一set 全防, 試完俾report

Free HK 有一個位

辛苦晒

有人講過主角可以洗一套體力防裝 體力夠高隻王爆擊都補得番
但我未有錢測試到呢件事

你洗全血幾多血
同埋你隻奶補緊幾多

申左 詹姆斯

34萬血(入左雷切), 未洗盡
奶補14.5萬
洗完總戰力多左30萬, 雖然係冇乜意義

14.5萬

VVN 配裝簡介
原來佢仲企得前過男主, 應該好坦得下
韓服幾時up

可能我隻VVN未養熟，早死過主角

Lihkg1已經有一半人冇簽到
有冇公會準備迎接孤兒仔

谷血有D諗頭
但我都係覺得要有30抗暴為前題
或者搏運仔20%

仆街刷到5星武係毒劍

我keep 到20左右
史時留兩條俾抗暴就ok
其餘7條全洗體 (手/腳/身)
暫時見, 一條最高係38%

有無半成品望吓點洗法

劍我差三把
米斯/銀色/毒刃

首先你D血要夠高先...

我諗血防RANGE應該一樣
P.S 最高38.6

唔cap 圖喇, 照我個方法盡洗就得
不過會用你好多券、錢, 藍券儲左5日一次過用哂
但效果真係唔錯

5日量洗左幾多隻人

因為我諗緊防x 血條formula
你要夠高血, 洗防先有意思
100血x1.1防= 110, 基數多左10
但200血x1.1防 = 220, 基數多左20
但如果血唔夠高淨洗防
100血x1.5防 = 150
基數比起200血個條加得細左
1999, 睇唔明就算

洗得兩套ja
手、身、頭

我覺得係咁樣
係血上限好低既情況下5*補招ACTIVE係好垃圾的
但當你血高到一定程度之後 你可以靠降CD 短期內可以狂谷好多血 而唔係一招垃圾技
而你谷好多防 可能都只係打你2萬幾變做打你2萬 相差不遠

你係洗古代+光套? 定係洗十字軍

不過我諗咁多野, 只係想掛到701
720光免我都係打唔入
隻奶都係即死
要洗埋奶個套再試

諗緊會唔會係3血3防3抗暴先係最好比例
利申無計過

嗯
意思係咁上下
唔計被爆擊下, 我始終覺得血高係好過防高
同埋史詩有得洗實數一條加6千血
仲諗緊點洗係最effective

最想知係每個MOD 既上限係點
當洗裝GAME 如果洗到雙T2+ 都收貨
e.g. 武器 雙攻 夾埋 50% 你都會收貨... 類似咁

洗左龍同埋光
古代冇洗係因為悠伊仲頂到
我洗d third fighter 既裝, 想多隻企耐d 既輸出
咁就可以推快d 時間

係
不過洗得多, 大慨知道每條屬既上限去到幾多
但至於點洗先發揮到最大效果
仲摸緊

ON 9 D強化捲軸無晒
有無得用祝福DOWNGRADE換返一般

利申 今朝屎忽痕用一般合咗做祝化 唔見佢有得揀數量
一撳就同我換鳩晒

普通強化掛一晚應該跌好多喎

掛返1-2日就有好多 一般

哦
咁唔怪得喇, 我第一次都俾佢陰到
唔痛既, 好快冇事

第二套掛到嘅係奧丁套，比奧丁用住先
(第一套係古代)

needs data

冇五星武

新玩?
差隻物攻
裝可以慢慢農

係阿 抽咗兩張五星同一次11抽

係咪要等莉莉絲

物攻 -> 瑪麗
buff -> 魔王 (不過你已經有奧丁頂住先)
魔攻 -> 莉莉, 雅神

fit哂下星期兩隻PICKUP
刷定多一隻ACC 呢隻玩住先

淘汰率咁高呢個都刷咗好耐依家應該係主升定奧丁？

與其話淘汰率好高, 倒不如話你刷左個幾perfect既起手, 只要下星期你兩隻都拎到已經可以打得好順
但萬一你真係MISS左抽唔哂 你就會好頭痛

頭痛原因係呢D PICKUP輪轉率好耐 下一次你仲要可以咁樣博都要一個月有多...
我會寧願MAXIMIZE 起到手既機會 ALL OR NOTHING

我個11抽全三星 好似窄啲

11抽爆死點會有三隻5*?
你唔係只係抽左2卷+11抽咩

巴打好準, 真係510 又卡, 可能又卡番半個月

想問下 我岩岩刷到一套龍裝 應該俾邊個用？

睇漏維維安

嘩屌，物免

主角都算
封殺埋mary

跟足巴打指示 洗到30%抗暴 幾隻角終於上到十萬血
要不是on 9無強化卷軸

新玩.首抽中左瑪利係唔係都開得.定要抽到s?

新玩好似儲到20抽?
等禮拜日抽悠伊

好👌

黑龍6企到4隻
証明work
明天洗埋奧丁套裝

啱洗完綠
想再洗藍, 會唔會好貪心

momsgongmaru岩岩申請左香港NO１

有冇公會收人

你齊武

洗唔洗咁癲5個攻% 仲要想6個

全體?

如果超越過再轉生 每次轉生係1+超越次數
咁都好快高轉

可以禁少幾次舒服好多

沙比阿朗素申請左

10e比我洗到得返1億，強化卷冇晒

而家全部防具都冇史詩，都係等抽埋魔王lilith之後先慢慢洗，
呢幾日都刷裝先

差隻火魔女，幾時pick up 卡660同50塔， 3隻Cd3x秒嘅暈 定唔到咁耐

一兩個禮拜仲要 應該 除非下次佢排到最尾先出咁就...

之前個幾個禮拜既輪轉

W1: 雅典娜, 火魔女, 暗黑
W2: 貞, 水弓, 男人
W3: 奧丁, 瑪麗(PU POOL各長一日)
W4(NOW): 蓋亞, 微微安, 路西法
W5(NEXT): 莉莉絲, 魔王

如果佢輪轉一樣兩個禮拜後喇... 如果唔係

救港12人 啱啱申請咗

搞埋魔王lilith又要搞裝
希望魔王同lilith唔好洗費咁大就出哂

一隻一萬石差唔多
再非D就

準備咗2萬石都唔夠我驚爆血管棄game

姐係咁 又齊武 又齊防具 又夠藍卷洗.. 你到底一日洗幾多買體

分身的存在價值

俾定D心理準備你
我之前好多個ACC都係11點一換日即抽 都大爆死
得好少ACC可以一兩下就中

我有50/120補底嘅，點爆都70抽搞到一隻

希望你69抽內中一隻喇

係，咁就慳好多

想問吓幾時先有得抽悠伊

今晚23:00 逢星期日都PU

唔該

終於齊到一套十字 即過550

準備左兩個ac 各8100石 好淆

我瑪麗110抽保底 vvn 50抽failed

想問下vvn係咪維維安

yes

從來無出過戒指五星，係咪純運氣問題？

有魔王同雅典駛唔駛抽莉莉？會唔會三隻一齊出

要

RANK幾?

Farm 咗成日仲未多370打
等緊抽yui

武器都唔太掂 FARM住369先喇

369 or 魔方好d?

魔方只限你要UPGRADE 核心技
例如奧丁主技16 全隊攻21
魔王全隊攻爆傷各21
補除左主動外每招21
男主只練主動同最底個招21 其他16
最好刷到冰龍5就5喇 6一定要MARY
因為刷冰龍好哂體 唔刷又唔得..

On99 亂咁升淨係升咗core 掂唔掂

主動技都有增傷BUFF 係OKAY既.. 但你預左最多只放到一下

btw 非核心技 11先喇 慢慢推主線遲早都滿

有排卡，Cd30%先落到3x秒開一次暈， 定要我推到隻yui回血減半都奶到8萬血

好似60%先MAX啵 隻戒洗下先喇

咩係Rank?

ACCOUNT RANK
刷到幾LV喇

回血減半同CD有關?

107

107仲可以博下既 博到115後仲未有就要考慮換個ACC
記得要刷9字尾既關
你都可以依家刷定一個奧丁/瑪麗起手 等星期日追補 下星期補埋莉莉魔王

9字尾先有裝？

咩意思? 唔出戒係個ACC 有問題?
唔刷啦...課過金, 同埋呢個已經刷左十個鐘咁濟

你用靈魂換箱開咪得，我相信好多巴打都係咁包括我

我刷左7日，戒係有出不過次次都重覆

會想幫男豬性轉先

不

9字尾DROP RATES高D

咁又唔係ACC有問題既 運氣差D姐
你如果會課金就課多D體力打番黎都可以既

700關點打

冇諗住要vvn 尻抽都中
龍劍 湖劍又係
但係我想要莉莉c同魔王
已家卡左係370物免 塔34層物免

下星期咪lilith 魔王肯俾錢就有

慢慢掛 我128lv 都未出過戒

而家掛緊499, 因為打得慢拎A, 成晚都用唔晒啲體

課左成長包 預44抽

課長可能要諗下抽埋路西法

都岩既 呢d角有一隻係到看下門口唔過分

想問下有冇會有古代龍打

又有新片

有閒錢先 唔特別想要果時就會出

呢到都唔知有冇10個人>200萬戰
利申: 最勁個AC先140萬

so sad想打惡魔裝

而家個公會8lv 仲差兩關先打一弓

見到有人用vvn+貞德推血推防幾勁
有冇人有呢個陣

古代龍得守護者套...
其他上位套裝只能靠RAID

50
奧丁都冇入
硬過

洗體洗體洗體

券中悠伊

Cls 隻補補得起兩個

補唔到喇
死淨主角奶

琴晚終於出埋最後既十字手齊7SET

主角幾多防同血？
Btw巴打係咪過到700，有無啲心得

開始洗裝之旅

開箱開開下齊咗魔女一套

而家差龍戒，十字手，古代手，就搞掂暫時好用果幾套

血43.5萬
防8k4
700層咪又係咁打
隻野好似打唔到最後個隻

魔女好好用,D人話比男主仲有效過比法師

我係放俾男主用，但係感覺打物免，俾佢用魔女都冇咩用
卡550不過未諗住推主線，都係鐘意儲裝同抽角

岩岩抽11抽路西法又爆死左

我都諗緊抽唔抽好
但係聽日有yui
已經到左樽頸
又冇湖劍

想問吓嗰啲code 幾時先會再有

睇營運既心情,試過一日3條CODE,試過成星期無CODE

好似每個星期五，官方youtube會派一次code

我自己喜好黎之前d巴打都叫我留石抽魔王lilith，
但果時見vvn有up，我又走去抽左50抽，

但其實我本身就有vvn，純粹真係好鐘意抽野果個感覺

課長

錢多講野都唔同d

太鐘意抽野

我都好鐘意
但係我無錢

5/11 有雙槍女up

冇錢啦

韓服?

想買埋大師禮包

慢慢玩喇 玩咁快爆左機就無野玩喇

爆條鐵701都掛唔到

依家打到二百幾已經開始打得慢 三四星武係咪照升住先

咁你買喇
我繼續卡600

打得慢唔緊要, 過到就得
你第一個目標係衝到369掛裝

即係A都可以接受

掛多三日藍卷
莉莉c 應該成型, 企穩第三隻

佢地話A/S 都會跌五星裝

有人E都跌過5星裝,只係打得快同慢既關係

你打369如果唔可以穩S，其實打361都得
我初初都係掛361先，但當然369比較好

你lilith點配裝？
我而家都諗緊如果lilith odin aina同時上既話應該點分裝

光set + 龍劍

你呢一套我就係俾左odin

你試過701未先
我之前用防裝都企到黑龍6

幾多防先頂到,一噴就全部瓜晒..打黑龍5可以無傷...

1萬防左右

369 會出5星?

361打後開始會

主角數值高到

黑龍6企到
701企左一陣咁囉

條友課好撚多

我奶加男主磨到但係根本無方法保多隻磨

佢勁多角突4/5
之前條片狂抽悠伊, 中左唔少五星

打二百幾都咁慢 三百幾應該卡關

你有冇vvn?
入隻vvn 前面頂得唔得?
我自己冇, 冇得試

無

上30抽都無

把吸血劍好似流流地，唔多覺有吸到既...

3%
係難既

吸到都無用啦都係靠補回血,吸得幾多次

係呀
靠吸血黎補命根本唔實際
唔建議投資
冇劍用除外

萬4防,都比人一刀萬血

咁快出新角？

唯一諗到係比男人pvp用...

男主用咩劍好？無銀巫、湖中
瑪利用緊亞基，奧丁就龍劍

CAIN 亞基
MARY 龍劍
奧丁 石中(如果你有莉莉/暗黑就換畀佢哋) 用返一般 勝利劍之類

打錯，唔係暗黑，係魔王

龍劍唔會俾奧丁
基本上個概念係
主角用亞基 main dps 用龍劍(因為唔想男主開場放技)
補用湖 SUP用石 最後一把隨便(勝利/貫通乜都得 好似係

[韓服] Kana嘅曬痕
我地玩夠半年應該有機會抽佢既

男人有個好黑人憎既bug...
auto唔識出技

499刷埋件古代手齊左古代套

我得古代同奧丁套
阿瑞斯,伊南,十字軍,龍:-戒
光:-頭

光差戒
十字差鞋

今日有無新CODE

琴日唔係出左喇咩，一星期得一個好似

唔夠15000石 驚抽莉莉C爆死 上次VVN抽左40抽都無左好多石

我抽MARY 60 VVN 50抽
呢次爆撚硬

終於搵mary硬爆左600 可以刷601 感動

裝for reference:
Mary
6881攻+36龍劍 4攻% (101.2%)
全套十字軍
頭+20 26%血 37%防 10.6%防爆
甲+25 65%防10.1%防爆
鞋 26%防 30%血 8.7%防爆

STAT: 23521攻 6287防 143276血 貫穿96.6%

YUI 突2 轉生:12
5848攻+33湖水劍 4攻%(80.5%)
全套古代
甲+20 33%血27.7%防9.4%防爆
頭+20 59%防 109.2固定物防
鞋18.8%防爆

STAT: 29873攻 7560防 153883血

你D野好似都唔差架WOR 應該都歪到好野啦?

打穿物免

以輸出速度絕對唔慢 兩分鐘內殺
問題係你點令到mary坦得住

我連550都未搞，莫講600
都係等抽晒魔王lilith之後再洗裝

550個重點
兩套好防裝 一套CAIN 一套YUI 兩隻企最前
然後等你最勁既DPS企最後

有奧丁瑪莉 下一隻應該Target 邊個

你呢個排法又有道理，我未試過

聽日奶媽UP 追返隻
下個禮拜抽埋莉莉C 基本上dream team齊

720終於有d 頭緒點打
之前一直用錯方法

儲左成萬石 希望夠

有奧丁 追莉莉絲好過魔王？

追莉莉絲

兩隻都要追

過唔到280

UPGRADE哂D野先

得三星武真係慘過食屎

裝慢慢玩就打到...角色爆死左無哂資源真係唔知點

我想問下奶係咪升頭尾技上21先

抽好少?

追下PO都知...今朝先講完
除頭技所有技21

一個十一抽 諗住留嚟抽莉莉絲

終於打到600關 隻王幾下就團滅

除左克洛伊之外, 仲有邊個有唔駛入隊都發動到嘅技能?

默林
赫拉

Sorry伸手黨
而家73lv 係唔係重刷好啲
幾次10連都冇5星角

絕對要
如果真係想長玩 一定要用模擬器刷 可以起手10抽+一卷
如果無的話 你依家就要刷定一兩個ACC 係首抽卷中到奧丁/魔王/瑪麗 等換日個陣追補
下個禮拜再追莉莉絲同魔王

新手重覆5星不利起步
重刷啦

龍裝比邊隻角用好

唔該晒咁多位
不過想問下模擬器係咪要自己上網再搵

咁都撞到乃飯

有無公會收人
卡緊600

屌 唔使刷了

換返嚟個套？
我見啲人話之後會換第二套

我船9 是咪有咩5會

恭喜 不過因為呢隻GAME出新角出得好慢 如果唔打算課金幾多野都會想抽左先
理想係
首兩張5*卷+10抽中到奧丁瑪莉 然後陣間11點抽補PU池抽悠伊
下星期一同星期三定四再抽埋莉莉絲同魔王
咁就齊哂腳

雖然PU 有2%中到 但係都唔係易抽齊 唔課金的話

我都預左課多少少

未抽齊課角
抽齊課體課SKIN

加攻血貫
我覺得無咁差

如果普通hea住玩 就咁莉莉絲o唔ok
btw 點解有啲code未過期都用唔到
（我上一個ac連咗apple今次都連咗 唔知關唔關事）

Hea玩 一定要有補
重刷會更好
反正冇左咁多 code 用guest黎過啦

同一個ACC只能落一次code

你等今晚23:00抽兩三個十連睇下有冇補喇 計埋20rank張5*卷好彩應該都夠hea玩

刷首抽都要用guest ac
唔岩要reset就先連落 google Facebook再reset
咁樣開新guest ac就可以再入code

型

唔小心手痕抽左30抽
3隻四星角，一把四星武

Min pay

而家好淆

手痕 出事架嘛 明明一陣十一點就有奶媽池

我又試過手痕十一抽
一次過出龍劍湖劍

就係呢D搞到好想開個韓服ACC玩下 但係又知自己無乜運

你唔好逼我要你個名現身先啦

台服幾時有

未到11點就有閃睇

準備爆死

rank 354

33抽已爆死

33抽得歐抽人先抽得到

蓋亞好用啲定瑪麗

蓋亞用黎buff 瑪麗

瑪麗
BTW 突襲打到惡魔鞋

今日新開 20抽加一張5星卷 係咪要再刷？

之前課錯金 差隻補
抽埋佢
宜家集中番另一個ac

RE

WTF

你真係無改錯名

淫到
其實關咩運事
玩得耐就係贏家

而家有悠伊 維維安 莉莉絲 瑪麗 得一把五星毒刃(兩張五星+33抽） 咁樣應該開得？

通常好野都係手痕抽先有

#571
冰見
•
2020年10月23日 12:54:23

我又排 叫Sanyok

冰見巴仲有無玩
光復香港有位了

開得
裝慢慢農

連咗同一個apple ac少咗千幾石 但係噉樣開局 應該ok掛

btw thx所有頭先幫忙解答嘅ching們

把武應該比瑪麗定男主用好？仲有我抽淨4000幾石 仲抽唔抽好？

差隻物攻
但其實好OK

另一帳號15抽 係咪開得？

俾主角用住先喇
長遠都唔會投資呢把劍

咁應該都衝到+15先

打突襲出左個五星惡魔頭盔，係夠分必出定隨機？

只能夠講可以再好d
睇返po 頭tier list

隨機呀師兄
好想打柒你

11點d海豹又上水

唔止 仲有個箱有CLOVERS 同5*防具箱
試下問客服換FACEBOOK綁定喇

推推
幫你留到聽日 無就畀下位等緊嘅巴絲

咪你囉

支持你打柒佢

卡左幾日無進度無新野喎我

PVP 分數少左1萬 要打返呢1萬先再有石派

呢到上到700既巴打一隻手數得哂

咪又係返去掛<700

好撚狗

堅係新手唔識
平時見一場打咁耐都好少打，今日見原來公會排23，想盡下力打下先知會跌裝。
不過都唔知幾時先會再跌裝啦

我當初聽到RESET係以為直接由低打起...
減一萬咪算好..

好
thx alot！

我哋都係講下笑
巴打唔使太認真

刷549 見到草免即刻S唔到
都係返去499穩陣啲好

如果打361得B 咁應該打到S先再刷？

你MAX哂D緊要技去21 同埋強化150+未?

主要技上哂21 主角強到200 其餘150 有隻4星補師升到全10就冇升

你咩隊黎?

差小小打到10億

無5*武器D角勉強可以.. 係幾難做...
B RANK照磨喇... 磨到有武器你就翻到身 唔係你就要等聽日你博你抽到武器+莉莉絲

15000鑽allin

輕鬆射歪,但中左湖劍

一係唔黎，一黎打孖黎

希望唔好 如果你可以15000中哂莉+魔王你就接近爆機

到時中哂兩隻 但都係冇五星

唔好allin?

無咪FARM 武器可以FARM出黎

如果你萬5先抽到莉莉絲我會寧願重刷
講緊5*都唔點出個種

十一抽4五星..公平咩

湯丸日記 第26日沒有湖中劍的日子

5億

得把湖劍有用姐

但可悲嘅係 有錢無定使

男豬突
貫穿武打pvp

祝各位早日齊武

呢次真係伯母有難啊

#571 冰見 2020年10月23日 12:54:23
我又排 叫Sanyok

冰見巴仲有無玩
光復香港有位了
幫你留到聽日11點 無就畀下位等緊嘅巴絲

不過15000都中唔到兩隻就真係好非 到時上嚟報賽果

我都得緊莉莉up

same here
20000鑽

新手咁既陣 冇5星武 技能全20 強化全200
主角有兩件十字套
卡280同30層塔
係唔係要升四星

我抽隻MARY都66抽先中啦屌
講乜春非唔非啫

我後日會超越你

最後刷左呢個開局
黎緊石應該抽咩好

建議刷過

d code石用哂?

Reset 左入唔返

岩岩歪抽中石劍，比邊個用最有用？

700有冇咩TIPS差一半血

sorry for伸手但有冇話邊把五星武一定係邊個用?

畀啲加團隊buff嘅角色用好似係

無悠伊強行突破450成功
卡咗成半個月cls

咁依家抽未

Farm 咗兩日先過到370 宜家卡咗喺371
利申 無課金，今日兩次11抽都冇yui

5星戰隊

抽咗三個星期 每次30抽
星期日up都市傳說黎 fake up

垃圾補

申請左加入
ID: 青蛙B老豆

呢到抽左幾多?
1. 主角用緊就係5*武
2. 無課4*唔好突, 4*垃圾
3. 如果抽>40抽..建議重刷
4. 因為個AC都唔係太靚一係依家抽哂普池算一係等星期一抽莉莉絲

哭了 50抽無yui 無五星角等下星期再抽

咁慘
你如果唔缺lilith 魔王
可以照抽下之後等120果個必中要yui

琴晚玩藍卷試左裝
個人認為 體力>防禦
同埋最抵買既749禮包reset左

首抽魔王 冇lilith 卡咗370 抽爛咗個ac

咁你不如今日刷個好D既ACC喇
用CODE應該仲可以首抽+首10抽去刷
唔難刷到奧丁MARY三大神武 呢到其中兩樣 之後整多10-20抽抽補 全心等下星期抽魔王莉莉絲 一日就可以去番370
(如果抽到魔王莉莉絲補起手的話, 可能要追多個10抽/睇埋20RANK卷先決定重唔重刷

想問下齊腳仲應唔應該攞石抽武器
定推到上361刷武器好過

Thx巴打 我儲多10抽睇吓抽成點先
如果都冇yui就re

齊腳就諗盡方法上459刷武器+防
D石用黎強兩套防具上史詩 武器可以先練住一把垃圾武器 主角用住先遲D過俾補用(900石) 另一把用RAID COIN換龍劍 萬一你真係打唔到的話

最好兩邊同步做
今日係首抽好時機黎

兩套上史詩又唔知要用幾多石

一定少過你抽野 361之前就FULL TEAM係好正既事黎 多好多石用

我係亂入我唔係果位巴打

我廿抽 無哂鑽喇

2020了 想g008結咗婚未

好

之前唔係話男果個話唔結，之後就變左失蹤人口

主角用阿基
魔王用石中劍

全洗體力？

清泉 會長好似棄左
要準備換盟了

我覺得體力比防禦個效果顯著D
當然抗爆都重要

新手想入會《光復香港》
IGN: RobertGo

今日啲code得2000石

未夠2700先係岩岩開波既常態黎.. btw 真係得番咁少?

Greeting
BESTRONG
Sms2ndweek
Goodjob
10kfollowers
THANKYOU
MINOTAURS
Thxapple
Prehalloween
WAITINGSTORE
HALLOWEEN
APPLETHX - 300 rubies
Trickortreat - 700

過哂期?

有人勁過我啦

係 多數10月底

會唔會有新code?

話說我係qoo app嘅日版果度見人屌日版係殘體字，之後有人咁樣答︰

當然佢up啫，咁我咪查下間公司咩料
官網的確係韓文，完全睇唔明，不過右上角Language果度可以轉中文(殘體)
然後搵下佢啲公司介紹，基本都無乜特別，不過去到合作果度...

有少少難令人相信一間韓國公司嘅合作伙伴清一色都係果堆垃圾支那公司

利申無入坑，本來見出日服想玩下，結果比我見到段咁嘅野，就係咁易search左下，信唔信/玩唔玩你地自己決定

講清楚少少廢事誤會，上面只針對日版果間公司，唔係韓版，韓版我無查

呢度大部份人都係國際版，你講緊既係發行商定開發商？

我「估」應該只係發行商，不過間發行商本身好似都係同開支那game合作出韓/日版去扮非支那game，所以我都唔肯定國際版/韓版關唔關事

我睇開發商係SUPERPLANET，2012年既韓國公司
但再詳細就冇查

我估日版就係有可能係中資，但國際服韓服就係韓資？

過左720

又係無進度既一日

打得夠快卡到王就打唔到最後果隻
磨唔磨得過睇練度

掛到701a/s叫我

701S 終於到
但一定要入mary

韓服其實係咪kana>mary
定係mary都仲有D用?

係冇蓋亞buff 既mary
一定係kana 完勝
韓服巴打都話係次世代神角

支那真係好狡猾

組同數值呢

組: mary lillth 魔王
你想睇邊隻數值我再cap
不過要再升下d 劍, 遇魔防都係37-45s不等

Mary 同奶

點樣可以咁高抗爆又咁多血

睇唔透
可能你隻奶回到15萬先奶得起3隻
我試過4，5千防比王打36－40k
1萬防就25k左右

棄防

點解夏日禮包又reset

冇晒體真係好悶

主角配魔女，YUI配古代係咪最佳組合？
想洗上史詩先兩套都

know dat feel

理論上係

但睇晒巴打建議，都未決定好洗防定洗血好

無認真計過條數
同埋你要好似佢回到15萬一係把劍5定6屬攻％
一係就高超高轉
我覺得有機會係奶水問題
不過佢又話以前全防唔得呢家全血得

神開箱運先有得玩魔女套!

你把湖劍total幾多攻％

四條 點跟

4條唔算太難
但4條都係20%+ 就...

刷左幾件史詩，終於打過左550

唔捨得用石

HOLD住2萬石UP

你keep 住抽
又hold 到2萬石up

冇KEEP住抽啦

我都4條攻％8700攻
都輸你70％，1萬攻
你比邊set裝佢

行過打556出左件伊南，又齊左套冇用既

古代嘛
冇轉過裝呀

呀, 我知
我隻悠伊3突

果70％攻點黎的

空裝cap圖睇下個底差幾多

利申47轉
係咪差呢樣

你奶唔起
其實係咪隻third fighter d 裝唔得?

空裝血防都加40，50％？

no la 洗左，屬加25左右

個攻擊加12x％又係咩事

我編左入隊, 有魔王個d buff 嘛
唔攪喇, 你除返條數就係

魔王加12x攻咁撚多

呢張冇編入隊, 裸裝
時裝加左10%攻
其他唔知喇

你自己cap 一張黎望望

姻緣個d 都有加?
我唔知呀

血又多左既

1突20轉
輸9條街

重點係又3圍至少70％係乜事

個post睇到好多黑人問號

361 會出d有用既裝 ? 龍劍 湖劍 ?

5星
random

唔敢再亂洗了

頂屬啦3條＞35

係Yui先要洗哂做攻%，定咩角都係洗攻%?

就呢句說話已經bam 得
3條x 仲想洗?

諗住一口氣禁撚晒D藍卷，就出左呢個

但綠卷得一條攻，冇洗過

其他劍都唔敢洗野，驚爆死

yui一定全攻
輸溝下d 王傷都ok
cdr唔敢講

輸出

準備魔王爆死

一係成隊全防，一係全部全血
唔係好易成日補全血果隻

快D12點好唔好，就黎忍唔住又洗野

路西法

路西法咩技?

玩玩下真係隻隻5*都有用，只有Yui係常駐

終於中金磚

睇完條片，課左AINA泳裝

呢一野唔係螺旋劍個特效咩

即係點
600萬直接秒龍?
咁我試下雅神得唔得先

其實依個post頭都有一條片用路西法打

又課夏日

淨係睇d角條血就知勁到仆街

成300幾萬戰力，一係重課，一係官方俾錢佢宣傳

BTW 佢都係回緊12萬

我都280萬戰
戰力唔代表咩

真 你谷血就有戰力

升完把劍我回緊10萬夠平推到599卡600應該

戰力是虛適用所有Game

懷疑防具要35先捱到701

又無藍卷又無強化捲軸
＋15劍又打唔入
但廢劍又唔想升，好麻煩

你都會冇呢d野？

課咪有

銀巫石中亞基我都無
一直都係龍劍3貫打

課都無
等魔王睇下有無運仔順手中埋

我都差把石中

不過現階段兩把勁就夠
反正都保唔到咁多隻

搞掂埋49層塔，終於進度推到

卡600同卡50

其實係，我都係用緊巴打d打法，補再加一隻

過埋50你就成為呢度既超新星

50塔我都未入去睇係咪又係光免好似

入去感受下

物魔免

魔物免由佢啦都係抽埋下星期堆角，升好晒裝再搞

600關有冇咩技巧過？
隻王勁快冧我成隊，企最後又死...

卡310隻黑龍 點搞

咩陣
咩裝
武+15未
有附屬未
技升晒未
強化滿晒未

幾多

300

咁多經水

點解可以咁多

突襲都出到5星裝 不過最重要聽日抽到 利利絲

難啲
人哋個名你都打得錯

維維安 莉莉絲 瑪麗 悠伊 得一把五星毒刃 無洗得屬
技就全部11lv
強化全部150

無洗得屬?
技升21先
強化攻 暴 暴傷全部200先

打錯字 無洗到屬先岩

btw突襲都有5星裝出架咩？

低機率啲

刷魔方先啦 升爆晒技佢

我見你地 存套裝 普通人 有咩易存d呢

369 會出既裝 2星期應該 齊得7788可能差一件

咁其實抽野抽到5星裝都冇咩用

抽人得武器

裝要靠打怪 或者開箱

打到乜就用乜冇話邊套易齊
慢慢farm369，我覺得都幾舒服，
farm好就衝下主線推下塔，唔夠打就再farm升下裝

刷499 定599好
499 12秒 /599 30秒

突襲轉走左主角 早知換左先

開箱都會出啦
係睇你好唔好彩

我刷緊599
啲體用慢啲開心啲

新手應該先農金幣？

9成人一開波果咋體力拎左去farm 一晚錢

琴晚先玩 終於刷到奧丁同5星補
等緊天日爆抽莉莉絲

天你老母

聽日

星期日=gaia

我係第一晚就農左魔方先

而家陣容:瑪麗 悠伊 莉莉絲 咁應該抽魔王定奧丁

both

姐係平時就主角？

你一隻野戰力頂無課玩家半隊

55層有金磚

打唔贏

50都過唔到

主角2萬6攻90貫打唔穿

唔駛90貫
我過既時候都係打唔穿

洗cdr[
雙暈？

主角洗三條CDR
冇雙暈, 冇入奧丁
隻奶夠磨就OK

無曬藍卷
掛返一兩日先

CD係邊幾件裝有 搵日洗左佢過左50先

武介手

準時11點

集氣
希望11點做返次歐洲人

求十抽中LILITH,之後十抽中魔王

邊多上限

300
有神快拜

光復香港公會仲有冇位

而家個個得返三個人簽到 想轉

190萬戰

500lv技要幾錢

時代革命又有兩個位喇
申咗嘅巴絲記得留id

唔撚係呱，即刻想棄game
得閒查下國際版先

300幾萬一次

我成隊先得100幾萬

巴絲們幫手查下
我查咗成日都查唔到

邊度搵咁多經驗水

下，咁我都想棄了

唔撚係掛. 課左小小架WO都

我地課多多姐

屌大陸閪真係好撚古惑

唔撚係瓜...

公司查唔到
不過啱啱試隻game咩語言係睇你手機系統用咩語言
如果你用模擬器係日文，國際服入到game就會係日文

差3紅石40抽..FARM多陣先爆炸

屌好彩冇課，估唔到湯巴都失手

集氣成功，10抽搞掂

仲五星人仲開心左下

11抽出莉莉絲&夠耳特彌斯

屌

me2 1下ko

但繼續刷369 so9sad

咁撚多海豹

佔地個度
打越後既地方, 出既祝福券愈多

申請左 阿里

唔記得打

Lm等係咪支那game...

個人覺得唔夠力可以唔洗特登打未清既關
打下d清左既關入去秒王拎券好過

打齊既話跌到百幾張
下次幾得打

有能力既幫手打下
我就冇乜所謂

3個ac畢業曬等新角

33抽 唔知夠唔夠抽魔王

.........

忍手唔抽
禮拜四有kana

螺旋劍同勝劍畀邊個最好

再問下 太多ac養唔曬
↓ 550層 近照 平放 +TG

莉莉絲主升咩技？ 減怪物防係通用？

仲唔到我閃返你地

就咁睇合作已經太可疑del game算

好難查

斬擊塔?

Sorry

果然係爆炸同爆炸
平均50抽都出唔到一隻五星角..我屌你老母

認真？ 想退款

其實個畫風介面真係少少似

見冇VIP系統以為冇事

我查咗成日，首先分三個嚟查
【1】韓版 - CodeCAT

【2】國際版 - Super Planet

【3】日版 - Gamepub

【1】韓版 CodeCAT 官網查唔到
直接係隻Game嘅官咖

之後去咗韓國搜尋網搵間公司
CodeCAT 韓文 코드캣

之後繼續搵，發現有人寫佢同之前有隻抄鳩鬼滅嘅Game好似

無論係人設 技能介面 字體等等
【上】抄鬼滅嘅Game
【下】劍客物語

遊戲玩法

技能組
【左】抄鬼滅嘅Game
【右】劍客物語

簽到板

都好撚似，然後直接係官咖提問

GM覆

而抄鳩鬼滅隻Game間廠叫Tennine Games
係咁多相同同巧合下，合理懷疑Tennine Games = CodeCAT

今次真係痾拔甩

係咪可以申請退款了

收皮lu 收皮lu
我個號d石都爆炸晒，大家一齊返印度食蕉啦

查返鬼滅抄驚單嘢

很多玩家也懷疑是嚴重抄襲，這款遊戲只是把《鬼滅之刃》的內容搬運過來。開發商 Tennine Games 曾經表示並沒有抄襲，只是世界觀和文字類同，這款遊戲作品與《鬼滅之刃》毫無關係。然而有傳媒就發現 Tennine Games 是新創公司，無其他遊戲作品，而公司註冊地址甚至與 Justicesoft 相同，被指疑是空殼註冊開發商。

換手機退錢先, 話手機被盜

有無人打算退款

GG 抽埋啲石del game

無課點退

其實我都好少 成長基金咋

無課驚閪

轉玩死亡騎士

抽到補底先有lilith

有無寫韓文嘅巴絲打

睇依篇文又好似係話Tennine Games抄鳩CodeCAT

係咁真係大家都唔玩？係我就退錢

唔玩嚕

睇緊湯巴啲料

我查清楚啲先

大地震

appstore有冇得高機率退錢
同埋之前已經有game退過錢，會唔會ban我appstore ac

就咁睇就 唔知同支資有幾大關係 韓文網唔知有冇官方自己洗白嘅可能

但問題 唔係superplanet先係開發商？
code cat應該都只係發行/代理？

求識韓文嘅巴絲打睇埋

淨睇google翻譯似獨立開發公司，得4個人加4-5間外判

搵搵下資料應該掉返轉先係
codecat開發superplanet同gamepub都係代理發行

搵咗幾份韓國嘅新聞稿

好似係講緊Tennine Games抄鬼滅人設，而玩法同介面抄CodeCAT
查返韓版劍客物語係
스토리
韓服：2019年9月27日出

抄鬼滅嗰隻鬼殺之刃 귀살의검
2020年4月24日出

我再查查查查清楚啲先

順便搵到原廠CodeCAT訪問
暫時咁睇似真係韓國細廠

CodeCAT CEO

OK又可以 ON返GAME玩住先

辛苦晒起底組

所以我依家搵咗原廠 CodeCAT 啲料先
但太急可能會錯，麻煩各位巴絲指正

韓文真心唔識睇, GOOGLE 完都唔知啱唔啱

所以暫時安全

我靠聽
但唔係成日用嘅名詞真係聽到我1999

同各位巴絲講聲唔好意思先

抽石真係害我不淺..點解啲5*角咁難中

湯巴自己中自己伏

仆街聽到支那 去咗抽埋嗰9000鑽

LILI有用,突左唔怕啦

查到想喊
啲韓文又聽到一舊舊

有用 但係嗰9000 lili 五星武都冇

抽lilith爆死咗
本身都想想地棄，如果結果真係支那就退錢

Sorry Bro

咁照玩住先但唔課金，直至水落石出

結果係唔係支那

即係又可以課

唯有谷2700 睇下後日中唔中魔王

想請問有無公會有位，清泉會長好似已經無玩

依家 我主角 補 奧丁 vvn lili 有一把螺旋劍 勝劍 應該點樣分配裝備好 主角之外邊隻應該重點培育？

本身留石抽魔王，頭先打南瓜出張五星卷中左魔王，仲要係4級南瓜only...

lihkg 有2個位

麻煩留個位，依家退會先，ID: 幸運

ok

thank you,入得會再搵你

每日免費一抽中左 有冇用

國際服、韓服應該安全
日服就支那代理

20抽 頭轉 中亞實基倫 第2轉中莉莉絲

冇啊冇啊 屌

好彩棄咗日服

韓版IOS都係SuperPlanet做
韓文叫슈퍼플래닛

FB

Youtube

韓國嗰邊新聞稿寫

CodeCat（手機遊戲開發商）
Super Planet（手機遊戲開發商和發行商）

Super Planet另一隻開發+代理嘅Game 熱練戰士
同作者搞過個粉絲見面會

暫時查到依啲
聽日先繼續，好眼瞓

辛苦曬
早D抖

想退驚了

睇返出Game嘅時間，應該係劍客畀佢地抄
詳情睇置頂

第二個重點培育應該係邊個

補

裝以體力為主？有冇話用邊把武最好

抽唔到莉莉

男主最強輔助

補師一定係用湖劍
裝備就睇你喜好 抗爆係需要既
體力同防禦就要睇你點揀

把心一橫都係交左退款，成功就走人，唔成功就繼續farm

理由點寫？
Ios好似好難退
An又好似有限時
最慘係我兩邊os都有用過黎課

多謝水
多謝湯丸巴

做咩個個都叫退款

30抽中莉莉絲加龍女
但係都係無5星劍

多隻利利絲又推緊關啦
宜家有 利利絲 麼王 悠衣 係咪差奧丁 定仲有d咩

差隻mary
當然奧丁都可以抽
利利魔王奧丁可以同時落場, buff 到傻

多謝湯巴

等佢下次up先抽了 就咁抽好難中 唔該巴打

宜家睇下過唔過到 361 因為我全部裝都冇強化 又冇5星裝

Allin抽唔到莉莉絲

利利 魔王 奥丁 駛唔駛生存緊先Buff到？
其實係咪練補師同主角啲裝就夠？而家卡510

又刷左成星期得一兩件新五星，仲未有一套齊

入隊就buff 到, 死唔死唔關事
五隻角d 裝都要練, 但放多d 資源俾主同奶, 後期都係打佢地兩隻, 其餘死太快
長掛一晚, 一星期得一兩件?
你掛邊關, 有冇咁既可能

掛369同499, 成星期得一兩件新，平均每晚超越一至兩件。
掛24小時

同埋 主角同補都用緊+30五星武器, 湖劍同銀巫, 裝備都上左史詩, 但係刷499 都係得A, 唔知仲可以點樣提高個輸出. 係咪要等一套五星齊晒先會有大影響?

5隻角都用+30先快

我除左湖中 同 銀巫, 仲有日本刀, 杜蘭, 勝利劍, 呢啲值唔值得升到+30?

儲多幾日公會幣 換龍之劍 俾打手就快好多

我自己就 龍 阿基 湖中 銀巫 石中+30

加埋劍既排名係template 得唔得？
莉莉絲升咩技先

有無咁多強化卷

杜蘭pvp神武
刷關清小怪快d入王都ok既

我放棄左升防 都打唔齊套裝

慢慢玩

Mary做打手比龍劍定係銀巫好？
如果比左龍劍佢用，咁奧丁用邊把好

如果你得呢兩把揀比呢兩隻
咁一定mary銀巫奧丁龍劍

龍之手 超越10 都唔俾一隻古手我

如果齊武呢

一把5星武都冇
卡緊330
所有裝未強化過
技能好多升到21
金幣升個個就全部150

點搞

我係裝備比晒主角 配 魔王 利利 瑪麗 刷裝
另外有路西法 VVN。

見人話MARY大力，我係咪可以比佢做主力？

刷裝係谷佢啦 唔會死英就要輸出勁

將d 5星裝升晒+15 金幣上埋200 呢4隻有排用

如果用瑪麗做主力，魔王 奧丁 利利 係咪無乜用，可以入其他人？

其實5星裝得好少 幾件我升埋金幣200 先

要佢地buff呀 你唔會咩裝都冇掛

散兩三件五星/一套四星都有嘅。我以為佢地剩係Buff主角之外無乜用。

咁即係又要打龍幫MARY升技能

追post追到我𢱑曬頭
我仲煲緊509上面居然一堆人叫棄驚

講就講谷Mary姐 主角 都有佢6-7成輸出嫁

未知係咪暗啞底支game

證實到就即棄

咁係唔係？
睇啲post好似唔係
BTW 佢外判去啲大陸公司寫好code再拎番韓國公司小執然後出 你都吹佢唔漲

希望唔係啦 難得有隻驚玩下

THANKS 湯巴 , 等你

岩岩首抽完
好似幾好玩
希望唔洗棄啦

養生game

卡左450, 想刷裝 刷邊關好? 定都係刷番369關?

仲有無其他驚好玩

549 S到咪刷549

話個仔搞你部手機

卡關啦

試左
An 機退唔到款

繼續查咗成朝都係搵唔到咩料
到底係單純細廠無料定支那扮韓國廠洗底呢

新手想問點解過咗530之後冇得打531

點會無
你要拉去531

已經拉咗 530boss 係mary 已經打多咗次冇buff 既mary 係咁㩒右邊個箭嘴都去唔到531

我有時都係咁，重開驚 (個SER NETWORK廢到)
你會發覺佢話你未打，再打多次就過到落下一STAGE

打多次 直接去下一關 唔好出去

試多咗次 今次可以走了
但之前明明已經試過再打
btw thankss

330 卡關

差30 幾關先有裝刷 仲可以點

主角 金幣同靈石都點滿左

咁唔好再課住

裝呢

打剩幾多血先 如果差唔多 4星武都升+10 好平姐

得幾件
5星都+15左

4分1左右 好似

升武啦 330之後就卡370 但起碼刷到裝先

4星武bttw幾時可以再抽野 奧丁/mary up咁

冇咁快呀 起碼2星期後
好多英都未up過 你想要個2隻出過 等re

唯有咁

魔王同莉莉D BUFF滿晒未

21哂

我ios用face id課

了解咁玩住先 我再搞搞佢

男豬套裝洗咗體/暴抗畀佢未

湯巴, 究竟隔離隻死亡騎士係咪支那驚黎
想試下玩

你地打覺醒龍？ 開始冇哂體

收到3個郵件，送活動禮物，明明較左繁體都比殘體字我

想知

我都想知

唔知係咩活動呢

730隻boss 識暈
但打唔到最後個隻
奶得起主角
打淨1/4血
再諗下點打

韓國 NEOWIZ 子公司 SUPER FLEX 開發

係支那上海開營運中心同有3隻驚支那代理畀咗騰訊
殘體字百度注意：
(因為百度WIKI有佢同騰訊啲料)

我嗰陣俾人追擊過
追住黎吠話呢啲唔算中資支那驚
理由係公司合作難避免 開發代理唔關事就得

所以我依家起底都只係POST返個事實出嚟
玩定唔玩，閣下自理

你個陣笠晒水依家又想引戰呀？

唔通同你泥漿摔角咩
人為咗興趣去維護番自己權益都好合理
所以我唔會再屌人玩支那驚
雙重標准度度都有

見你吠得咁過癮個陣又道歉又笠水
依家又想攞返彩，想繼續屌咪出聲

好心你唔好咁肉酸啦
自己無啦啦做埋口中最憎嘅引戰狗
咁得唔得嫁

學你麻做屎忽鬼做得咁過癮
好心你做死狗咪做死狗，無啦啦拎返出黎講都係想俾人屌啫

有啲人係志願成為一個出色嘅鍵盤戰士
話吠就吠咁聽話 大家俾啲掌聲佢

仆街 30卷紅卷都升唔到上史詩

見到啲人網上惡過狗

好撚心啦男人老狗單單打打，仲衰撚過啲小人行為
人唔笑狗都吠，繼續做屎忽鬼啦撚樣

你私怨上身成個月前嘅事拎番出黎吠又好得體

明明自己笠晒水道晒歉架，你又拎返出黎講？
成件事係你撩返起我先出黎屌柒你，你弱智架笠水狗？

想問莉莉絲有冇用,手頭上得悠伊同mary同隻四星補,卡左喺361刷緊裝

必備

到底超越券仲有啲咩用
有幾百萬張係手

啲刀1-4星都超10哂
5星又打唔到 留係到放

我歉係為咗騷擾到湯巴post嘅人討論而道
唔係為咗你個傻閪呀傻閪
一味掛住喺連登搵優越感 摺埋彈撚開啦小朋友

笠水狗呀笠水狗，係連登都單單打打邊個小學雞啲，屌兩屌就捨，你真人縮頭烏龜俾人兇幾兇返屋企攬住老母喊？

我都係block咗佢算 惹著個痴線佬都有

引戰
俾人屌又拎唔到證據proof
笠水道歉
又無啦啦撩返起
依家又笠水
屎忽鬼呀屎忽鬼，俾啲骨氣啦唔好係咁捨俾人柒咪認喔，連登都單單打打縮頭烏龜，你點撩樣生存呀柒頭

睇黎條懵撚真係好嬲
我寧願俾下亞厘畢道條友mark名
入人血九大鬼都唔想俾呢啲傻仔追擊 救命

岩岩成長禮包俾既鑽 俾我中到莉莉 好彩咋屌尋日allin唔中

499 啱啱打左一鋪就跌左把 螺旋劍 想問下有冇用

之前有巴打post過話呢隻game間公司同好多支耶公司合作，如果掛左大半個月機先話我聽我玩緊隻支那game既話真係好大打擊究竟係支公司借殼出game定韓細公司出

今日game收到個幾封殘體郵件搞到我game都唔想開，雖然係送鑽

玩住第二隻game 先
我同你一樣掛左大半個月, 俾左唔少心機玩
我都好撚後悔

我今日查咗半日，韓國同國際個原廠+代理表面上係真韓廠 但內裡真係查唔到 都無得查
而日服真係同嗰位巴打講嘅一樣

辛苦哂湯巴
唯有玩住先, 等個隻彈珠新game

咁仲打唔打呀...?
刷唔到十字甲同手呀...

d撚樣 入黎講幾句
就搞到你麻煩左成日 正仆街

日幾冇追POST 邊條撚樣提出問題?
支那特色解決提出問題嘅人啦

查左出黎發現冇支成份玩都玩得安心，又唔係鳩up, 點仆街法呀

係喎 點解新信係殘體字 900石就想收買我

辛苦晒湯巴

湯巴萬歲

好撚鬼
決定唔玩
個feel似借殼
我玩返大廠game好過
起碼清清楚楚

巴打唔好咁講
係我無能查少少嘢都用咁耐
韓廠同國際代理暫時咁睇未有大問題
但有疑慮驚係我查唔夠清楚
不過日服代理係有問題

問題佢係提出 自己唔做野

殘體暫時都可以用東南亞/韓國分唔到繁簡分別
但啲料好難查係真嘅
依家情況係我搵唔到料證明
【1】韓版 - CodeCAT
【2】國際版 - Super Planet
係咪支那公司

但
【3】日版 - Gamepub
依間就可以靠佢個合作伙伴嚟睇得出有鬼

其實你洗唔洗番工...

跌把5星武又係3貫劍點解啊

好似係台灣過緊退休生活

羨慕死人...

呢把唔錯架啦

第3次啦

超越!!!唔錯啦, 我把把5星武都無超越

701 係我奶量問題confirmed
保險預佢打你隻人傷害x6都唔死咁就應該穩陣

701 會出雙免疫我屌你老母？

Free HK 有四個位

做乜多左咁多位架?! 我日日都掛509果喎

你care咪你查
人地唔care / 唔玩咪唔查
咁啱有info掟出嚟俾你就要負全責 義務幫你查清哂？
唔做就要俾你話撚樣你都幾撚得意
即係冇人講你就心安理得玩落去 講就搞事 支那特色

會架
中間d 關不嬲random 免

計錯數
應該要預7.5 or 8下先穩陣

呢啲人咪就係將FC過程外判咗俾其他人
其實佢自己根本就唔重視中資與否

清咗啲冇on 登入仲係10月

等抽魔王算..lilith應該儲唔切石抽多鑊

辛苦哂湯巴

主角啲裝比晒MARY 之後499 即刻可以S 住刷. 仲要啲技能未升晒得15以下

巴打你地d套裝而家其實點分配 假設大部分角同套裝都齊 我剩係知古代套同湖劍應該要俾奶用

得幾件5星裝可以點搞

卡緊330 差少少就贏

繼續農

哦 未到361 咁最簡單方法係睇下自己隊戰力睇下點谷上70萬左右 好似係

都係等日子過 睇下平時 抽唔抽到裝咁？

主角升無可升 係咪下個搞奶媽

前期: 乜柒都要用
中期選擇多D
古代+湖: 奶
十字軍: MARY/LILITH (龍劍)
光套(可混2/3件魔女)+亞基: 男主

所有實用既角色都練爆先喇
有時過唔到係因為免疫
咁你只能堆高奶既補量慢慢磨 如果你冇剋王既角的話(e.g. 物免用莉莉)

我打到499 最多都係三件五星咋.
基本上得光同古代有三件可以比補同主力用

我係睇頭個頁 個鬼佬 建議用邊套就裝上去
唔齊就混住先

聽晚就有魔王
順便咩把亞基plz

掛返幾日499 就會好好多嫁啦 慢慢農啦
無課 急唔黎嫁啦

我而家龍劍俾主角 因為冇亞基 岩岩抽中莉莉齊左腳想認真執執裝

今晚早啲瞓

龍俾主角=一開波開技=哂招

卡緊451.....5 隻主力技能21，強化平均180-200，都係過唔到

韓服既CodeCat查到佢只係得劍客一款遊戲
而代理既SuperPlanet佢手上另一隻比較紅既代理gmae獵魔村物語既開發Retroarts亦都係一樣,見到係有大陸人玩同討論但查唔到其他證明到佢同大陸公司有關既資料

GamePub就擺明收哂錢

武器無核心武 又唔捨得強上+25的話都會卡

但係冇阿基 唔知俾咩主角用好 有一堆5星武但唔係勁果幾把

有瑪麗就俾瑪麗 然後戒洗貫穿+1/2 咁你清怪打王都可以由佢黎

主角第二把勁就得 未有魔女套 +完整配套(莉魔奧) 係比唔上瑪麗

得一把五星劍 卡係310黑龍 d體又刷哂

龍劍俾瑪 湖劍俾補 咁求其塞把野俾主角

打到310就食哂D體....
你D體力分配...

可以開字幕聽下 佢有D point都幾實用..
前期打錢關冰龍關 夠用就得... 打太多曬哂D體

我韓服個ACC岩岩都過左310俾你參考下

緊要技16 其他11或以下
4*補無練過 除左30LV
武器4*武+15
前期打左幾億強化滿哂主角莉莉同補
開技順序: 奧丁 主角一整套 莉莉絲 AUTO

無奧丁我瑪麗 維維安 莉莉絲 悠伊

咁靚點會過唔到.. 手動下喇

無體刷錢衝裝唯有慢慢玩

一開波個堆體用左係邊?

刷魔方

你個堆全21技?

唔係刷左5000幾體都係得90萬魔方 好似升左5個21LV就用哂

5000幾體點會咁快用哂... 一開波送個D多到爆嫁啵... 我自己都刷左好多上16技...

本身有5000幾 跟住我刷魔方之後去訓左陣 起身就見到得返100體
岩岩數左 全部夾埋有12扣技21LV

唔係十字畀主角用咩(無魔女之下)

打BOSS係 平時唔會著 唔要開場就開技

細路仔唔識世界...
鳩用d紅卷...
依家d5星武無哂卷治練.....

D卷都係用石買姐 掉左個十抽都有30張喇

我得古代,奧丁同十字套....
光套差個頭
即係正常之下主角係著魔女>光套?

正常之下你要FARM到701+先農到魔女 所以700前有魔女都係歐王

所以正常刷關/沖關係著光>十字?
係突襲/打黑龍呢啲先調轉?

升唔到奶量

正常刷關你想避免開場0CD (龍劍/十字軍2件/依南?定咩既5件效果)
邊套都無所謂
打難打王個陣咪著十字拎50%貫囉

終於刷到龍戒

轉生

無曬經水

btw 推多幾萬CP 依家361
最難始終係330 高爆擊 貫通
又無5*武可以推+30 屈隻王 要衝兩把+15 4*武頂住先

係咁鍛練d裝終於過左330

我都冇5武

330打後就輕鬆好多 可以專心FARM369

有無公會收新手

點為之farm 369？掛一晚？

掛到無體 每日買6下體 公會拎埋 掛掛掛

你推到361未先?

睇你歐唔歐啦 好彩都要掛2-3日 先齊到一套
我就掛左成星期 369+499 都齊唔到一套

未呀 宜家打緊34幾好似

岩岩見到湯巴公會係咪有位
洗唔洗排隊

岩岩過左369 係咁掛一 晚？ 差住電咁刷？

你可以用模擬器既

冇用..唔識搞

淨係拎到c級

free hk係咪有位
想入 id 係niy

361開始有五星嘛？ 有冇s

咁宜家又無證明到係有關係

... 冇留意宜家再睇下

BTW, 50層要點樣過？
物免魔免，一噴重傷，再噴game over

關關都b最多

隻奶頂到就過關

Free HK 有四個位 有冇人入

突襲幣每場上限係咪得2100

證明唔到，所以各自判決啦

唔見有

係唔係brown dust間廠

2日無追PO,想問下有冇新CODE太多文爬唔切

niy

lihkg 2個位

唔係